ASD TO

有冇巴絲打會知黎緊AST請TO大概會問咩問題
有冇咩野可以溫定先
畫圖有冇要識咩野SOFTWARE
計數會計邊D
等等
THXXXX

5月個陣出

同問